{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140148?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 측후동19번지 게스트하우스"
    },
    "text": "私たちは木浦市測候洞に位置するゲストハウスです。 測候洞という名前で旧住所を使用しないゲストハウスで、旅行情報を共有し、旅行者に快適な寝床を提供しています。 ゲストハウスは眺めが良く、周辺に有名観光地があって良い場所に位置しています。 また、清潔にも気を配っており、それぞれの客室は様々なコンセプトでインテリアされており、個人の好みに合わせてお選びいただけます。 ここは家族でリラックスして過ごすのにも最適で、友達との旅行にも適しています。 また、癒しとゆとりを楽しむことができる空間です。 ゲストハウスは共同で使用する空間なので、利用規則を遵守する必要があります。 人数超過の際には追加費用が発生し、基準人数を超過した場合は1人当たり20,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 また、このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設なので、外国人宿泊客に合わせたエチケットと案内事項があります。 予約の際は午後11時以前に入室することをお勧めし、ペット連れは禁止されています。 また、私物の保管は自分の責任であり、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は認められておらず、施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ゲストハウスは木浦市測候洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの周辺にはどんな有名な観光地がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの周辺には素晴らしい眺めのある有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室はどのようなコンセプトでインテリアされていますか？",
            "answer": "ゲストハウスの客室は様々なコンセプトでインテリアされており、個人の好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは家族での滞在に向いていますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは家族での滞在に最適です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスで癒しやゆとりを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスでは癒しやゆとりを楽しむことができる空間が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは共同で使用する空間なので、利用規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数超過した場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過した場合は追加費用が発生します。基準人数を超える場合には、1人当たり20,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは外国人宿泊客に向いていますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウスは外国人宿泊客を対象とした専用宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへの入室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "ゲストハウスへの入室は午後11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ゲストハウスではペットの連れ込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内での飲食や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウス内では飲食や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や男女同室での宿泊は認められていません。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "私物の保管は各宿泊者の責任になります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ゲストハウスの施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 578
    }
}